SSP 出左蛋

射左上天橋